# Multithreading VSU
2. Посчитать интеграл методом трапеции используя потоки, потоки должны считать значения подинтегральной функции в узлах.
В основном потоке же должна считаться, сумма полученных значений из потоков.
3. Посчитать интеграл методом трапеции используя потоки, потоки должны считать значения подинтегральной функции в узлах,
но суммировать значения потоки должны сами, используя общую переменную
4. Очередь с Мьтексом 
